Hello貓奴們☺️💜 歡迎入黎交換下心得😛

首先介紹下自己先🐱
我叫的的💓 但因為貓奴覺得我坐係到個身型好似一隻雞 所以通常叫我做雞雞🐣
今年十五歲 係一名好胃食嘅老伯伯👴🏻
平時日常係屋企食飽就訓 訓飽就食 好似一隻🐽咁
有時夜晚會襯所有人返哂入房訓覺就一輪嘴咁嗌
好似講嘢咁 有冇貓奴都有同樣嘅經歷？

lm

絕左育未 係咪叫春咋 我以前嗰隻都係咁

佢好細個已經絕左㗎啦🤔 佢係夜晚冇哂人係出面先黎嗌好恐怖😂 佢會一直講嘢咁 把聲又沉啲啲 唔係普通平時咁😖唔知做咩事

係 有時會諗係咪見到污糟野先叫

好熱丫

我都係咁諗 所以想知清楚點解

好可愛啊佢

有冇人養嘅貓貓老左，好揀飲擇食，成日唔食野

我原本有隻貓
之後同男朋友(而家老公)一齊住
佢又有隻貓
之後兩隻貓一齊住
我老公隻貓係獨孤精
我隻貓同佢做唔到朋友,一直河水不犯井水咁
上年我隻貓過身
得返我老公隻貓,隻貓都十幾歲(因為係老公朋友棄養比佢養,所以唔知實際年齡,估計大約15歲)
我地剛又養多隻貓B,屋企多D生氣,我又唔洗成日喊(因為我本身隻貓養咗12年好深感情,養新貓B分散下我注意到,雖然都有喊,但忙湊D就喊少D,少D諗)
而家兩隻貓仲磨合中
貓B習慣多貓嘅生活,SOCIAL SKILL好
我老公隻老貓雖然未接受,但已經比以前好好多

唔洗多講 比圖先
佢叫霸王 囡囡黎 今年三歲
港女格
最鍾意食雞

我屋企以前都養2隻 大家都係玩唔埋 仲會打交
直到我個隻老貓十幾歲突然有腎衰竭走左
佢依家先理下我
所以如果你個2隻玩唔埋都唔需要勉強嘅 放鬆啲
因為細貓始終比較百厭 我公司另外隻老貓都唔會理佢

佢好鬼死癲 隻老貓怕左佢匿埋喺另一邊 或者痴住我😂

比啲時間佢地慢慢相處下 冇事嘅

佢個樣好鬼靚女 你地會蒸雞肉比佢食 ？

［img]

布偶愛好者

大仔果個一歲

細果隻兩個幾月 呢幾日岩岩相處

唔好嘈我訓覺[img]

蒸又有 買罐頭又有😀

有英短領養

成日跳上雪櫃頂

我冇迫佢地做朋友
貓B 5個月多D
好百厭好爛玩
又成日痴住我地
搞到老貓唔同我地訓
只求老貓唔好為咗隻B咁忟憎就得

你平時會比咩佢食啊

我地淨係比罐頭同乾糧佢😂 你地好有心機煮😂

慢慢隻老貓就會慣㗎啦 唔洗擔心

一時雞胸，一時魚仔，貓糧只係肯食日本個啲 又唔可以餵同一樣野太耐

咁高都跳到 勁 ！

之前咩事比人棄養？

佢眼眼碌碌個樣好得意

16歲得3公斤，天生細細隻

咁輕 平時少食嘢？

佢地年紀愈大好似愈輕 仲會甩貓鬚

頂㡌好過隱

想快d生一胎之後絕育 發情好嘈

利申 英短 貓女 歲半

係丫，佢原本係浪浪，依家做左幸福女女啦

點解星期六都要返工

我都覺得好似成日甩鬚
不過隻女不嬲都細粒，3.x kg
隻仔係大種緬因，5個零月已經4.x kg

你想帶佢地配種 ？ 點解唔就咁去絕育？

厭世樣

支持領養 ！

但佢地個屎忽仲係好好打

好可愛

最後果張係細個嘅樣？差咁遠嘅

Hello 我係英短貓女 以家五個月大
平時最鍾意沖涼同埋瞓教
最叻變面 上一秒仲好嗲咁 下一秒可以衝過去咬你隻腳

係英短啊 我見過寵物鋪賣好貴

我果隻都係英短女，超唔鐘意同人有身體接觸，但又鐘意係你附近𥄫實你

唐貓世界第一

好可愛呀！佢係仔定女呀？

樓主隻貓貓唔係英短？

Sorry 睇漏咗 原來係女
咁平時你摸佢 佢會咬人？

留名

你啲emoji做乜鳩

鬧得多，而家唔會咬啦

我隻細B都好鍾意咬人
佢就快5個半月
換牙中
唔知係咪牙痕加上好貪玩
成日咬人手腳

因為想生比自己養 同埋比朋友

情況一樣
成日有意無意咁接近我隻腳
之後展開猛烈攻勢
瘋狂咬腳趾
已經避走仲追住黎咬
但嬲佢唔落 haha

越避越要追住咬
好似獵物逃走咁
太好玩
我著開口拖鞋
隻B o係個窿見到我d腳趾
即ready撲過o黎捉,又抓又咬

鐘意你就會咁樣咬，不過年紀細都可以，大左咁樣咬法分分鐘見血。可以既話真係要教佢唔好咬，我果隻教唔聽，要用到鬧先識收。

初初收養佢返黎話係蘇格蘭短毛貓 到咁耐都唔知係咪
好少見佢依個款 英短通常見你地個啲樣多

唔用得㗎咩下 ？

唐貓好乖 我之前都養開 但有病走左

新入宮 多多指教

有教但佢好肉緊成日咬
成日趁我地訓覺又LAM又咬

佢仲好鍾意放隻手落兜水入面
整到濕哂
教極都係咁

一樣。我果隻又係勁鐘意玩水。無論係佢個水兜、馬筒、企缸都鐘意跳入去。而家衰到會係個企缸到屙屎，上晒癮，一唔小心無閂門個企缸就會多左篤屎。

痾屎就大鑊D
我隻B屎尿都好規矩
係鍾意咬人同玩水最煩
佢而家換緊牙,希望換完牙之後唔好再發牙痕
佢又好痴我
成日同我訓又LAM又咬
我老公就保護我
訓覺時成個人包住我訓

兩個半月囡囡蕉蕉黎報到
平時最鍾意係屋企暴走同埋係呢張膠櫈度瞓覺

Between 各位用邊隻水機比你隻貓

題外話 有冇咩途徑可以領養貓貓?
本身女朋友有養開 自己都變左貓奴
但近日分左手...想自己養一隻順便分下心
咩品種都唔緊要 但唔想經D麻L煩貓義工
自問真係好錫貓 當女朋友果隻係皇帝咁養

有時Facebook都有好多人出post
或者你想唔想係啲機構到領養？

我都想知 有興趣買個比佢等佢條頸唔洗咁辛苦

兩隻貓打交有冇得解決?

佢哋相處咗半年

一隻好cool (5歲), 一隻好好動(1歲,后加)

大仔似嫌細仔煩

有時會互lam, 但好少數

我想由BB養到大，感覺似自己骨肉多D
機構交俾人領養既通常都已經係成貓，我以前都會同女朋友去探佢地
想睇下有冇巴絲打既貓貓生左B
可以俾番打針費果D雜費

搵下貓group同地區group, 其實好多人棄貓B
不過貓B要小心照顧, 你做多D功課會比較安全

Bmo 就兩歲仔
覺得佢樣衰可愛都好 都可以follow下佢bmoneko

琴晚大佬柯屎醬(有幾舊正常)
但係仲係好精靈
有d擔心,睇多日仲係咁就帶佢睇醫生

半歲大